====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Des réflexions amples , comme le plan de composition de Seine Aval 10 , ont appelé une représentation thématique et multiscalaire hypertexte , comme un site web .
Entity Name (Type) :: Seine Aval 10 (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Seine Aval 10 (LOC)
Total entitiy counts: 1

